有冇人突然成日有種空虛抑鬱焦慮嘅感覺?

唔知有冇人同我一樣, 嗰種感覺隨機會嚟, 但係隔咗一陣又會消失, 可能因為我自己一個喺外國孤單孤身作戰!

求正面能量支持

單機發洩

有冇人啦好撚悶呀

俾下面同我吹下水啦

臭閪搵人理下我

快啲啦

有

巴打你好

有冇人同我一樣成日有呢種感覺

快啲入嚟叫春

屌你老母啦

好辛苦 好煩 好想一走了之

我屌到你老母反轉再反轉再迫佢 飲我啲 啲精呀

咩事咁睇唔開呀巴打 等我開解下你

同道中人?

有,成日都會
特別係應酬完所謂同事/同學/酒肉朋友,獨自離開返屋企個陣個感覺零舍明顯

同感同感 完全同意

成日見到人生活咁快樂，自己就尻下尻下 好想消失

巴打 加油

多謝巴打

一模一樣